其實我張Citibank 八達通信用卡都加到入iphone 幾時用到八達通功能

Citigold

呢張係垃圾八達通咭
8000credit

香港信用卡會有少過10k既咩

citi 加到啦
之前加唔到架喎

仲要申請upgrade白金reject 我

Apple唔受八達通玩

做緊promotion

應該係話八達通唔同 apple google 合作

八達通on9囉
殺到埋身仲係咁

上星期先試完張citi
仲未加到

早幾日加咗

Confirm ok

係apple on9

幾年前Android已經用緊八達通

samsung e家就再方便d

得apple先咁落後，on9先拜iphone

你就ON9,
Android 用到八達通係因為要用佢張SIM卡
就咁用Google Pay 係用唔撚到
八達通好明顯係冇競爭唔肯比Apple Pay 同 Google Pay 食水

android 簡單加張sim卡就用到八達通啦

洗乜靠google pay

samsung pay只係再多個方法用八達通

而iphone兩樣都做唔到

idog就係度屌八達通

完全唔諗下係apple on9

拜公司拜到上撚哂腦

加到

都話你ON9架啦
用SIM 要指定電訊公司你話換就換?
Samsung pay 要Samsung指定某D型號
唔係用個間電訊公司又唔係指定Samsung某D型號用條鐵呀?

iPhone 6以上大陸已經得